幾時會有封鎖成個post功能

有啲post真係唔想見到

乜撚嘢如果你過咗廿五歲仲單身
煩撚到閪

仲有啲無聊on j po
見到都影響自己心情
真係好煩

有過濾標題功能

可唔可以索性整個功能，入到個po覺得唔想睇，就即block成個po，以後唔洗見到

iOS 嘅話可以喺主題頁㩒實個主題之後有標題過濾俾你揀

幾時有an機

你封鎖佢咪得

封鎖咗係唔會㗎啵

我搵 Android 同事 check 下

同事試咗無問題啵，你係咪用緊最新版？